頭先聽903有隊本地band首歌唔錯

但search唔到
係街聽唔清楚
淨係聽到最後個句 接受 自製的加冕